今年聖誕少左好多女仔帶波波帽……

今年收集唔到波波做戰利品